點解冇人關心復仇3的幻視

幻視既肉身冇消失

而且係比人back up既過程中，似乎趕得切
黑人IT女仲有個鏡頭係儲藏好d資料

幻視最後會唔會在第四集出現返呢？

第三集中完全發揮唔到作用

無幻視就無red. witch

無red. witch就成套avenger都無波睇

Vision明明可以穿牆都比人插到殘廢
有粒石喺自己入面都廢到咁

問羅嘉良

Red witch送你一對波

完全係被人當獵物

邊個偷偷比負皮

點解

肉乜野身
機械黎

邊有俾人back up呀
個時係講緊黑豹個妹幫緊佢分離粒soul stone,
成二萬幾個步驟

只係做到就黎得既時間被人中斷左

睇開戲都知Wanda 同vision呢d 一個頂起全隊 op 角 唔用陰招整走佢既話 其他角色根本就舖唔到劇情

如果你整到black order 同vision有正面對抗能力既話 隊長就冇得係火車站扮型仔啦， d戲一係就變左魔童咁做評術 一係就做大雄咁 等多啦A夢救

幻視係邊個
有粒墨係額頭果個？

你on9 啦
用屎眼諗都知黑妹一係係粒石到一係係佢到做左手腳啦
唔係做黎托柒咩

家燕老母

淨係關心佢條女 Vision Wfc

red witch

佢其實係咪全身電腦咁，比人插爛左係咁出error
其本上成集都係差唔多傷法

仲要係中間加粒 點

屌你魔童

今集佢個肚係咁比人插 次次都係插肚

其實可能加速左搞店都唔定

乜撚red witch 呀傻閪